{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja meeldib n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen inimestele hea s√µber."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled."},{"text":"S√∂√∂n umbrohtu ja seemneid."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Inimesed joovad mu piima."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Minu triibud aitavad mul end varjata."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Mul on suured k√§pad."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on kott. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Kannan oma last kotis."}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Jaanalind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n k√µige k√µrgematelt puudelt lehti."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja h√ºppan veest v√§lja. Olen v√§ga tark. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen kl√µpsivaid h√§√§li."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"S√∂√∂n kala."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja ajan teid k√µiki m√§rjaks! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen pilvedest"},{"text":"Ô∏è Sa vajad vihmavarju, kui ma siin olen"},{"text":"Ô∏è Teen lompe"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Hoian sind soojas"},{"text":"Sa kannad p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas"},{"text":"Lilled armastavad mind"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad"},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida"},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi"}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Panen lehed tantsima ja puud k√µikuma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minuga saab lohet lennutada"},{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev"},{"text":"Ô∏è Vahel vilistan"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Teen lumememmesid"},{"text":"Kindaid on vaja, kui ma siin olen"},{"text":"Ô∏è Olen k√ºlmunud vihm"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen torm, kus on palju tuult ja vihma. Vahel on √§ikest!","hints":[{"text":"Mul on v√§lk"},{"text":"Ô∏è Vaja on sees p√ºsida"},{"text":"Ô∏è V√µin olla hirmus"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Liivatorm","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar, mis ilmub peale vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve"},{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun siis, kui p√§ike paistab l√§bi vihma"},{"text":"‚ñ´ Inimesed √ºtlevad, et mu l√µpus on kuld."}],"options":[{"label":"P√§ikeseloojang","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Vari","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Ma olen tillukesed j√§√§pallid, mis taevast langevad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu k√ºlmutatud vihmapiisad"},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n"},{"text":"‚Üë Olen v√§iksem kui lumepall"}],"options":[{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Ma olen kuum kuiv tuul, mis kannab liiva. Ma v√µin selle raskeks teha.","hints":[{"text":"Ô∏è Sa leiad mind k√µrbetest."},{"text":"Ma v√µin sind kissitama panna."},{"text":"Olen t√º√ºpi torm."}],"options":[{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false},{"label":"Liivatorm","isCorrect":true},{"label":"Tornado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen tormi ajal k√µva l√§rm taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§lgin v√§lku"},{"text":"Ô∏è Panen maa v√§risema"},{"text":"Ma v√µin sind h√ºppama panna"}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}